《**Trouble Twins -MY SWEET BROTHERS-**》是[TeraBytes
Records製作的](../Page/TeraBytes_Records.md "wikilink")[戀愛冒險遊戲](../Page/戀愛冒險遊戲.md "wikilink")，於2007年12月29日至31日舉行的[C73中的F](../Page/Comic_Market.md "wikilink")\&C·SLP先行發售，2008年1月25日正式發售。

## 故事簡介

喜歡色色的惡作劇的主角**朝日真矢**和優異生的妹妹**朝日舞耶**就讀建校10年的鳥居坂中學校1年1組，雖然是[雙胞胎但性格相反的他們每天都鬧起事來](../Page/雙胞胎.md "wikilink")。在某一天，他們父母要出外旅行兩週，其間兩人需要自己生活。圍繞著兩人的還有經常被欺負的**胡桃澤深紅**、千金小姐**桐島梨梨花**等。

充滿鬧劇的一個七月夏日故事就這樣開始。

## 登場人物

  -
    喜歡惡作劇，朝日舞耶的雙胞胎哥哥，名字讀法一樣。
  -
    7月7日出生，12歲，血型AB型，身高150cm，體重38kg，三圍77、53、78。
    學業優秀且有運動神經，極受歡迎的萬能型優異生，而且是班長。但感情起伏很大。
  -
    11月17日出生，12歲，血型B型，身高146cm，體重39kg，三圍80、52、82。
    雙胞胎的同班同學，存在感不強，沒有自信，而且經常被欺負。然而她似乎有不可告人的一面……
  -
    12月29日出生，12歲，血型A型，身高158cm，體重38kg，三圍74、54、79。
    同班同學，蠻橫的大小姐，敵視比自己更受歡迎的舞耶。
  -
    8月31日出生，12歲，血型A型，身高148cm，體重36kg。
    同班同學，溫柔的男孩，喜歡舞耶。和雙胞胎是小學時就是朋友，而且是真矢的「弟子」。
  -
    3月25日出生，12歲，血型O型，身高147cm，體重37kg，三圍76、55、77。
    同班同學，性格沉穩，總是在微笑。和雙胞胎是小學時就是朋友，特別是舞耶。
  -
    10月2日出生，23歲，血型B型，身高162cm，體重47kg，三圍85、58、86。
    任教雙胞胎一班的新人體育教師。熱心教育，受學生歡迎，姐姐般的老師，部分較親密的學生會直呼她為「乃里子老師」。

## 主題曲

  - 開頭歌曲：
    作詞、作曲：野村教裕，編曲：岡田陽助
    歌：高橋美佳子
  - 結尾歌曲：（[蒲公英](../Page/蒲公英.md "wikilink")）
    作詞、作曲：野村教裕，編曲：青木秀由基
    歌：高橋美佳子、矢作紗友里、釘宮理惠

## 参考資料

<div class="references-small">

  - [](http://www.dengekionline.com/data/news/2007/11/22/ffc996b69ea3e479987cc66dba8e3abb.html)

  - [Getchu.com：Trouble Twins -MY SWEET BROTHERS-（TeraBytes
    Records）](http://www.getchu.com/soft.phtml?id=492765)

</div>

## 外部連結

  - [Trouble Twins -MY SWEET
    BROTHERS-](https://web.archive.org/web/20071207092646/http://toratun.com/)

[Category:2008年电子游戏](../Category/2008年电子游戏.md "wikilink")
[Category:美少女遊戲](../Category/美少女遊戲.md "wikilink")
[Category:戀愛冒險遊戲](../Category/戀愛冒險遊戲.md "wikilink")
[Category:Windows游戏](../Category/Windows游戏.md "wikilink")
[Category:雙胞胎題材遊戲](../Category/雙胞胎題材遊戲.md "wikilink")
[Category:中學背景作品](../Category/中學背景作品.md "wikilink")